有冇要k kwong notes同pp.........

不知道齊唔齊 希望齊 pp分topic

冇人要我dump....

拎去透爐啦

送多隻羊仔ok

拎去喂羊啦

係你地送返比我呀

條友退休未

咩科黎

Dump啦冇人想要

CHEM

?

kk wong我就識

chem的話有興趣

係chem

貼兩次都冇人要

hi

真係冇人要嗎